香港站好多popo

係ifc望落去最少80人

坐左3個月？

走緊啦手足

馮寶寶

中環月台
閘口 向B C d 出口
有量pc, 白衫, 防暴
時間1726

天線得得B紅色個隻

喬寶寶

大家小心

好撚柒多